鐘意左嗰女仔 好想表白

我鐘意咗個女仔都差唔多一年幾

一路都好想同佢表白

但喺自己心知講咗出黎都有八成機會冇可能

最驚都係冇朋友做冇以前關係咁好

最近就連身邊一個好熟悉我嘅朋友都叫我拿拿冧去馬

呢加我覺得自己好冇用呀

巴打中意個女仔係同學黎？

你而家唔表 你之後一樣慢慢同佢會疏離

舊同學黎
一路都有聯絡
有單獨出黎行街睇戲食飯

問題係佢成日都覺得自己唔配有人愛有人對佢好

煩事大多數都係諗左別人先再到自己

都曖曖地昧架
有拖過既都 反應我都唔知點形容

我都想係a0呀鬼叫之前拍拖都唔係我表白咩

我都單左成7年先搵到個岩我

只係我太怕失去佢

你岩你岩我約左佢收工同佢去食野

係咪應該車佢去啲浪漫啲嘅地方表呢

大膽啲豁出去 加油巴打

基本上你講既野我都有做過晒

係冇做到kiss呢個部分

我都唔來人生入邊不停增加遺憾

怯你就輸成世

屌你係咪男人黎 搵d大時大節約佢單獨出街
一野攬住佢啦

好就今晚同佢講

衰咗最多下個月旅行面阻阻

同月尾生日佢唔黎陪我

我月尾生日用戈日黎講會唔會好怪

我都仲算後生既22歲

表啦 等樓主好消息

留名睇報告。打鐵趁熱啊！樓主加油！

go ahead

99次心動不及1次行動 想做就做囉

夜啲報告

加油

留名

啱曬啦
生日個日一野攬住佢
同佢講想以後每個生日都有佢係你身邊

唔好表
表左一定衰
咀撚埋
一齊左一段時間後先補番表白
除非佢比哂signal等緊你開口

好今晚講唔到我就等到生日先講

打鐵趁熱啦

lm

我都知打鐵趁熱呀

巴打我同你一樣
識左個女仔十幾年，最近終於等到佢單身
同佢日日wts傾計，但佢比我嘅感覺係冇意欲更進一步
我有諗過表白，但驚冇左十幾年友誼

講堅，唔好表，亦唔需要表

你既行動已經可以當表白

個個都想睇樓主送死

巴打，我仲未可以好放鬆咁同暗戀個女仔傾計，所以d對話好悶，請問可以點做？

分享下生活趣事，好似係

大家都係驚冇左段友誼

巴打去馬

唔會掛

我未想死住呀

拖攬錫
然後先到表白

講多啲生活嘅嘢傾吓佢嘅興趣了解佢既所有

樓主加油啊
我就係驚，所以佢已經鍾意左第二個

錫完先表白

你都加油努力再搵過個我幾年前都試過你呢個情況

有咩問題？

我戈陣係用工作黎忘記佢
你都得
希望會出現多個真正值得你去愛既人

講得好岩 一定要當佢係朋友咁開始
當左佢係女神暗戀對象你點都會有啲故誋

我睇唔明呀

表白
呢個詞 聽到都覺得尷尬
都係共識一齊左之後
男方開口用說話話確認/立雙方關係

lm睇結果

點様先可以有feeling? 靠flirt?

祝成功！

緊係咁架啦，識唔識架
表白用途只係confirm 關係

睇牌面應該死硬

冇左段友誼既諗法真係好奇怪
明明你對佢已經唔係純友誼 友誼一早已經無左架喇喎
明明就淆底

日日wts, 又拖埋手
根本已經唔係純友誼

加油

睇我個名

因為淆底而錯失時機
枉枉係最抵撚死
最唔抵可憐

怪就怪自己既懦弱

生日先表白衰左年年都記得

仲有 feeling
一下架咋, 都係過左就冇

講埋一句

溝女好似搜獵咁

設陷阱 (先令對方冇戒心, 然後續少嫌少咁落藥)
靜觀 (最緊要 keep 住 normal 既心態度, 完全唔 care咁)
試水溫 (呢個講口同身體上既 flirt)
把握時機, (拖攬錫.......)

基本上公式黎
唔 work 就係人既問題
唔係指你, 係指你本身唔係her cup of tea
你點攻都冇用, 下位 please